條撚太大條點算

條撚太大條點算 插撚到條女好痛

剪半條走

訓醒未

點插到隻手識叫

搵人幫你插大佢先

睇嚟真係未撚瞓醒

撚大唷！

強姦是犯法的

條鳩大粗出手要更大 旁觀者必須理解

可以試下屌大象

I know that feel bro

l know that feel bro

可能係條女細粒
試下屌肥婆

圖呢

肥芝

有聲

閪多毛！

用砂紙磨返細佢

試下開邊

條撚太大 唔比佢睡 雄風再共 閪賓暢聚

條撚太粗 可惜短過鳩毛

條撚太粗 不過短過鳩毛

屌 比你快左我一分鐘

砍掉重綀